【山界癲狗live】浴火，重生——鳳凰徑全走

浴火自焚，並從灰燼中重生。

塊玻璃好撚污糟，如果上次無洗到車應該都係差唔多

呢刻，聽緊咩歌呢？

未出發，先出事

pack罐咖啡爆咗，成袋都係

and here we go

Gogogo!

同連登一樣無人

第一座

到爛屋

capt i can’t see shit

first descent

time 1047
L018
rest

to the top
are you ready?

抽筋

南天門

其實係咪無人睇

樓主好慘

summit

descent，足弓舊患開始嚟料

留個名先

多人過cwb嘅心經簡林

大東鳳凰連走完行返廢老徑回氣

多人過tst嘅昂坪

食個豆腐花再行

L35
上到姜山食lunch

留個名

食狗不屌711飯團

go

小腿、四頭肌每五步一抽

lm

試過2次

睇梗

落緊大澳

我收返之前叫你垃圾
加油丫

定係你第二個巴打？

想同你地玩啲癲嘢

如果喺我行到水口村之前呢個post有800正皮

我唔行鳳徑海岸線返梅窩

狗牙上鳳凰大東南山，逆走鳳徑返梅窩

認錯人

已正評
Btw都幾難有800...

咁癲

巴打有無玩Lt70?

結果8塊皮都無

咩嚟

巴打落山未
夜啦

小心啲好

預計幾時行完

仲有39支

有撚排

應該3點左右

Lm

小心行到腳板起泡..
記得飲多D水..
連燈呢幾日點會多人....

加油

仆你個街啦

好撚柒攰啊

好想瞓覺啊

屌你老母

G持

巴打小心呀

一個人行夜山 小心d

小心拗柴呀清

巴打完左？

巴打咩環境

人呢

有d擔心巴打
定係電話無電？

樓主呢

樓豬呢

樓豬上水未

山界癲狗呢個名 笑左好耐

樓主消失左

瞓醒
返屋企段路先係最辛苦，好撚彩住港島落船半個鐘就返到